
Йойойойойойойойо, камон камон
Хуеплеты, ребята, вы — хуеплеты
Пизжинный рэп ваш это позорно низкий полет (не прет он)
Стадо имбицилов с ватой вместо мозгов
Покажи себя модным ведь ты таков модный
Яростный борец, брякающий по клаве звонко
Каждый закидон как большой вонючий как
Этот рэп стучит по окнам, летит в гости он к нам
Ебанутый русский рэп тупых уебанов
Одни собирают кланы в тайне от папы и мамы
Другие — переростки, лет по сраку,
Но также на сцене всем своим видом напоминают макаку
Как боксеры бьются с кенгуру
Рэперки в будущем будут биться
С волосатыми хвостатыми клонированными петикантропами
Тенденция, друг мой, мы не забудем буквы
Но способность мыслить уже так хотим мы слить
Олени движут рэп, включив не ту передачу
И каждый хочет быть номером один и не иначе
Тупое эго, идиотские гачи,
Как обезьяны скачут, поют про подачу и панчи
На форуме — как на поле саранчи
Откомменти мне трек, а я твой, хуй ты бычий
Они поют про гетто дома сидя днем
Не любят читать Кастанеду, но любят говорить о нем
Получив в носарь, вывезти грозят на яму
Те самые, кто первые пишут заяву
Гурманы с отсутствием вкусовых рецепторов
С кентами спорят о вкусах и сыпят респектами
Онанюшки лапшат в уши кентюшкам,
Обедая в маке, про секс в лагере
Трепло, за бока и дамы таким разбивают ебло
Линейкой по рукам и с ноги по шарикам не влом
Каждый город держит бокопоров и леших
Муторь таких выкупает с первого взгляда
Ну так для них крапива с мятой в бумажке смятой
Плывет и слушает на телефоне школота
Мелодии, которые для них своровал потап
Или чепушило на папиной машине
На сабе жирном хотя бы Тимати потушил бы
Ну ты пиздец, весь в надеждах на влагалище
Искал везде, в итоге только нахватал лещей
У самых старых болели глаза и колени
И тем не менее камнями бросали в оленей они
Залепленных перьями, с гребешками
Когда ломают средний палец, олень бежит к маме
Лаве понадобится, не трать, копи
Если ты слабый — тебя будут бить и тебя надо бить
Режет правда ведь, эти слова не прут поди
Не стесняйся, вас орава, вас пруд пруди.
